我老公同個女好親密。。。😑😑

好多年嚟
呢一年真係頂唔順，見了心理醫生都冇用
佢地兩個自己恩愛飽佢吧
我去找自己的幸福，
反正呢個家有冇我存在都冇用
我都有反思，我認我控制個女同由細太嚴厲
但我都係佢好，我媽媽以前都係咁樣教我出嚟
令到佢偏愛c6,任何事都同佢講都唔同我講
次次吵架就偏幫佢，更有親暱到似情侶先有既行為
c6話我多心，我能真的無視嗎
而事實擺在眼前，我無謂再同你嘈
成全你地我自己離開吧

1.個女初初月事第一個係搵爸爸商討而唔喺我
平時月事都想叫爸爸哄佢
2.佢ig,fb啲屋企旅行相永遠只post同爸爸單獨合照，一家三口影嗰啲唔見影
3.永遠話佢做功課唔專心同成績，佢會馬上搵爸爸幫手，我同c6嘈既時候佢見到我下風既時候佢會好開心
4.個女佢假設將來結婚既時候，度密月既地方喺c6最鍾意既北海道
5.見到我同爸爸拖手出街，成日想方法分開我地，例如拉走爸爸去另一邊買野
6.咁大個女仲成日睇電視坐上老公身上，依偎著佢，呢樣我最頂唔順想嘔，老公成日話好正常親子關係，話我諗多咗
7.將來工作計劃係幫老公手既秘書，其他都冇興趣

個女驗過係資優生，我認我蠢，唔夠佢玩，好累

ok

閱

咩叫c6

呷個女醋.....世界級

有病睇醫生

你係c9 佢係c6
日日玩69

又係c9 kingdom copy 文

日日抄人D文之後當連登仔狗咁撚，高招

唉 咁有無人幫吓我？

精神病冇得醫， 有得食好食

連登無愛

有呀你po啲露點相大把人愛

no photo no talk

你有無諗過你對個囡嚴，你都知錯，點解唔改，又用對個囡好做藉口，又話你呀媽都係咁。咁你個囡依家夠叻啦，佢係資優生，唔使嚴㗎，唔係你呀媽對你點你就要點對你個囡。仔女不嬲都係想同父母form attachment，你俾唔到佢就搵老豆好正常啫，你都知你太嚴就去道歉。關係係相向，你想你同你close，你踏出第一步先。

0/10
咩野叫c6?重作

個女2歲咁樣5係正常咩？

兩歲有月事

你有份做成呢個局面
你而家就咁行左去咁不負責任

樓主不斷抄babykindom post過黎
係唔同人開既post

男人五十似三十歲,, 女人就唔得

加埋個女有戀叔情結, 一定扑野

babycondom 講嘅死佬

你同你個女對奶分別幾大?

Baby condom 垃圾文唔駛咁認真
無呢啲文果邊成個forum 就無click rate 架啦
可以想像下果邊係一架垃圾船
係靠燒垃圾黎做燃料既

波台狗

不過認真，假設條友唔係假膠，個女中四仲係咁，甚至話要同老豆一齊瞓，真係有啲癲

連登都差唔多
一邊師奶圍爐一邊毒撚圍爐
一百步笑百步

根據彿洛伊德嘅研究，e個情況係心理學上係叫Oedipus Complex戀母/父情結
仔女對父母產生愛慕之情，甚至性方面嘅傾慕
並對父/母產生恐懼甚至敵意，視為情敵，並希望得到父母嘅愛

入面啲討論正常過連登一百倍

連登正常討論你未見識過遮
只係唔同題材

又抄文

証明只有究極港女可以治返港女

好既唔使教，教既唔方好

白滑幼嫩嘅肌膚 個老豆唔硬就奇

你有好撚閪重嘅精神病，睇醫生啦唔該

1。你個女好信相佢老豆
2。做人做到你咁撚柒檢討下啦。
3。可能你教人方法有問題，佢覺得你特登恰佢。
4同5。咪咁痴線啦你。
6。 你妒忌？
7。同佢老豆FD底係咁架啦，大小小俾人中出過睇下仲理唔理你地。

好撚彩你個囡仲有個老豆，你不如檢討下自己老母點解咁失敗。唔好懶你自己老母之前都係咁教你。

咁都港女 睇清楚原Po先講

㭍碌呱

又抄on9文

毒撚論壇討論呢d邊會有毒撚同你正常討論

Ok

港女
又一篇笑話

我又唔覺得係精神病wo
閣下係精神科醫生 隔住個Mon就知

li 邊咪又係

其實係有問題
但唔係好似港女咁不理性怨婦
係要問人點解決

咁個仔鐘意老豆咪亂倫加gay
負負得正變冇問題

如果妳老公唔避忌, 甚至乎衰咸濕, 不願改變狀況, 你係改變不到的, 他們反而會視妳為仇人, 孤立了妳.

其實改變這個困境的黃金時期已過. 妳個女又異於常人, 睇個勢遲早出事.

我仔仔都大, 剛剛高過我太太, 有時嗲我太太的時候, 會係她後面攬著她, 雙手會在胸上攬住太太, 有時覺得係親子/係愛, 但見成日都係咁, 我有次就當面半幽默的說, 嘩! 咁大個仔仲咁攬妳媽咪, 丑唔丑, 掂到個胸就係非禮架啦, 佢當堂都唔好意思.

當單獨對我太太時, 我都叫佢避忌下, 青春期對性係好奇, 但我們要幫他們走向正面, 一些越軌的事, 要好小心處理.

c9係 師奶
c6係咪師佬？

咪臭係
討論毒撚範疇既野不個幾學術幾有成效

最鍾意睇依啲劇情既咸片

你死撚左佢，等你個女同老公 雙宿雙棲啦～

C6=死佬？

有可能係產後抑鬱症
將個bb女幻化咗做成年人 所以所有事情都變得唔合倫理
曾經睇過差唔多嘅故事

利申 雖然知係假膠都想講下

應該係死佬

我都想知

條友做人阿媽無形象，個女都中四。
問題而家個C9有妄想症

港女癌又進化

唔好成日發夢

死佬

善用起底功能

不嬲最無底線和道德都係連登

依D女人最自撚私，一句beybey就走！

如果係認真post，我會報警拉你老公，亂倫係罪黎。

不過你個朵臭曬，唔需要起底都知

個女有冇含？

真係唔明，點解啲女人妒忌心可以咁重
重到連自己親生女都可以妒忌

有咩問題？宜家用clickrate黎賺錢？

你老公同你個女係前世情人

當睇唔到算

真係唔明，點解啲女人妒忌心可以咁重
重到連自己親生老母都可以妒忌

以前我同家姐間房得一張大床，同佢訓到中三，佢果時中六，家姐話大個仔啦，怕我同佢訓慣會變基，先叫老豆換上下床，不過佢換咗訓上面好唔慣行上行落，有時朝早去完廁所都直接跳上黎訓

我就無咩野，我連保險受益人都係寫佢，不過我女朋友都好唔鐘意佢

一開波都話自己教女嚴啦
抵死啦 九成係d煩膠港媽

你夠可以話個老母妒忌自己個女啦

屌男同女睇法真係咁唔同？
呢到啲連登仔好似覺得冇問題
但女既就會覺得好有問題

乜撚野公仔黎

高登神獸VS連狗

可以睇一部電影 we need to talk about Kevin
佢做咁多嘢都係想你嬲啫 你咪扮唔care囉 佢自然會冇癮

人地前世已經係情人，你等下世啦

連登已經變咗左膠大愛撚集中地好耐
你講嗰啲已經係少數嚟

個女同自己親個feel做男人好難會抗拒 又白又嫩 仲坐上大脾 好似拍多次拖咁
無bb就得啦

個女拍拖就連老豆姓乜都唔記得啦

你老公係咪台灣人先 唔係就無問題

睇妳文筆，應有此報

連登仔連人地屋企啲家姐細妹都可以幻想一餐
老豆同女亂倫好少事姐

你又搵返個男人親密囉

高質reply from baby kingdom

收皮啦

唔鐘意咪塞返個女入去囉

做女人做到咁蠢 抵啦

比佢去拍拖啦 即刻無事

死返去Baby condom 啦
C你老母個臭6呀 你講咩呀識唔識中文呀臭雞

個女你生出黎 為人父毋
生完出黎仇視個女你係咪有撚病呀

你自己死返去娘家啦

你心理醫生都話你最好俾人收入青山呀

一個對奶敏感，一個對奶唔敏感

吊你老母 死返babycondom 傾啦

母女

生多個女出嚟等佢地爭餐懞